宜家仲有冇工係朝九晚五？

以前個個都話朝九晚五
宜家連朝九晚五都買少見少

Ur job

你囉

大學all

有，不過岩岩辭職，OT只係你因為辦工時間內做唔哂啲野

朝九晚十一就有

做緊pr公司，9點登入連登，5點就收工登出

介紹吓ok?

地盤
有朋友岩岩轉左 輕鬆收工

百里香

印仔你開返百里香咪有工返朝九晚五囉

老屍

我朝十晚四

我朝11

12點食飯

2點翻黎

收3點半

返工師

是

你 收咁早

死番印度咪唔洗做囉

有，朝9晚5 仲可以彈性上班WFH

晚六朝五
政府工

8-6
6天工作

清道夫？

你日日係到開廢po, 有無朝9晚5都無所謂下話